好朋友唔中意聽真說話

有時真係好無奈
睇見個好朋友有野唔好
or明知佢係錯 同佢講 佢又唔中意
大佬啊 我當你真心好友先好言相勸同你講
點知講完d關係好似疏遠左
即刻頹哂

有無人明白個感受

睇你點表達啦

咁同我做朋友啦

我係真係循序漸進
每次講少少
但佢都keep住唔理
最後先一次過講哂出黎
點知

好啊

tg: DBS545

唔係好朋友就可以講野唔使修飾
想佢好就諗下點表達令佢更舒服

就係修飾左都換黎咁既結果
一開始好言相勸 然後loop幾次就

關於咩嫁大約
會唔會係佢角度黎講其實唔係衰野

你個fd問題

lm

噉咪由得佢自生自滅
有啲人唔跌過唔識痛

關於愛情
最慘係佢知自己有問題
但佢唔會理
同返我講叫我唔好理佢
但又要同我講

跌完更加煩
瘋狂叫春

呢d 野實當局者迷嫁啦
但佢呢刻係享受既又有咩所謂